[緊急活動]18區和理sor和理清

有鑑於連登有大量呼籲休息和理非進場post嘅出現
在下提議今日緊急舉行18區和理sor和理清行動

1.可以比勇武休息，又keep住革命活動
2. 比文宣組材料處理運動至今最大危機
3. 挽回國際同社會間輿論

和理非嘅你，又話各有各做
係時候到你做啦

推啊

18區遍地開花
收復遊行示威完嘅混亂

和理非唔好淨係做鍵盤戰士
係時候落手落腳

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

推上熱門

光復香港

時代革命

加油

喂幫手推啦

18區要人